Hij deed het niet nalaten wordt soms direct voor Miss Smith of spreken met diegenen die dicht bij haar.--Emma vond.
Ze was nog niet dansen, ze was bezig haar weg naar boven vanaf de onderkant, en had daarom leisure rond te kijken, en door alleen door haar hoofd een beetje zag ze het allemaal.
Toen ze werd halverwege de set, de hele groep waren precies achter haar, en ze zouden niet langer toe te staan haar ogen te kijken; maar Mr. Elton was zo dichtbij, dat ze hoorde dat iedere lettergreep voor een dialoog die dan heeft plaatsgevonden tussen hem en mevrouw Weston; en zij ervaren dat zijn vrouw, die stond onmiddellijk boven haar hoofd, was niet alleen luisteren, maar ook hem aanmoedigen door belangrijke blikken.--De vriendelijk gestemde, zacht Mevr Weston gaf haar stoel met hem mee en zeg "niet je dansen, Mr.
Elton?"
Waarop hij prompt antwoord was, "snelst , Mevr Weston, als je danst met mij."
